今次水洗都唔清了

背景:
我同女友拍拖5年多 佢係我初戀
我仲讀緊u 佢岀黎做野幾個月 同齡

是咁的
今日夜晚如常咁食晚飯，行街拍拖
食完飯之後，身為好男人既我就拎包紙巾岀黎大家抹嘴。點知一打開包紙巾，就發現有條長頭髮癡住係上面。之後當然佢係嬲左我，我點跪玻璃都無用。
我一萬個%無接觸過女仔，我自己係個n展毒丁，唔高又唔靚仔，自邊一個女仔fd都無，絕對無做過對唔住女友既事，我完全唔知條頭髮點黎

有無人話我知我要點證明俾佢睇我無講大話/點令佢信我

老母條頭髮

我淨係諗過會唔會前排剪頭髮果陣癡番黎/之前食飯放係枱面癡到。。

會唔會為左條頭髮嬲呀

今次真係因爲佢以為我去左識女仔